點解無人用電飯煲黎煲水

滾左點倒出來？

慢囉
同電飯煲煲滾唔會跳制

樓主唔知既野，就叫做無？

點解你覺得無人會咁做

俾你發現咗

煲到佛誕都未滾wor

下...唔用電飯煲 用咩煲